[第117日]開庭在即！好需要大家關注！！

鄧棨然、喬映瑜涉「組織他人偷越邊境」
刑期為2-7年 嚴重可囚終身

其餘8人被告偷越邊境
刑期為1年

廖子文、黃臨福兩人因未成年
檢察院將進行不公開聽證
以決定是否不進行起訴

12港人家屬向深圳當局提出訴求如下：

1. 向家屬提供起訴書，以了解12人被控事由；

2. 由家屬委託律師面見及代表12港人，及參與其辯護過程；

3. 要求法院公開審訊此案；及

4. 要求提早通知家屬有關審訊日期，並在毋須隔離14日的情況下，讓家屬入境深圳到法庭旁聽。

Day117

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

推

要開了

推一推先

唔好再理隻c煙啦各位巴打

Push

真係得個望字

關注

push

推
手足要人支持

Retweet

點解會要求自己旁聽...
捉埋上去都似

唉

P牌照推

最擔心兩個比支那告"組織"既手足
最重可以坐一世

唔會嘅

攰

巴打加油

好多c smoke

皇天擊殺迴力鏢
開心事黎

咁又係

Pish

笑埋今日好啦，好多野要關注

好想見到藍絲群組

我尋日睇朱hi 個facebook 好似話幫佢急救個兩隻同埋八鄉隻狗中左

推呀

幫手呀

最緊要3萬隻 齊齊整整

推緊要post

陽光司法？法你老母

Push.

係連登講關注關注 抗爭又贏

推啊

世界越嚟越荒謬

手足無殺過人喎
有啲人殺咗人都唔洗坐 7 年喎

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

香港今時今日都唔可以再按正常邏輯，何況大陸

閉門審訊

根本就係政治迫害

上熱門

上

幫幫手retweet

乜乜

push ar

單車巴

Thankyouuu

如果未成年過左聽證唔起訴
係咪表示可以即時番香港

純粹問下想知下

pish

希望係咁……最好踢佢地去台灣

諗諗

由由

着多件3

專員

閪閪

真，又凍咗，希望佢哋夠暖

RT

其實真係唔知可以做到啲咩去幫佢哋……

tweet

推推

頭號綁匪習曱甴

來啦

中共無咁易比佢哋逃出中共嘅勢力範圍

Movistory會喺第120日出片

飲熱水

係 真係好凍

好嘢

@基基

Bebe 着多件3

包包

Push you2

Push 有！

推推推

收到

咁我120等埋條片先開

Bugbug

食飯未

好

你記得到時候提我 如果出咗

聽日又考

考到幾時

最後一日

好的
btw佢話條片嘅形式以記錄多，類似理大同中大咁樣

加油，就快有得抖

清假

搶唔到聖誕前放假

好多job

原來首歌叫Le Printempd,成日唔知喺邊聽過

要珍惜sem break

希望可以好好旁聽、返工同幫萬巴手

rtrt

oooo

由

小稱

叉仔

國際線有任 請每日推Post

#cooking#dog

食完

要加油

冇計
太開心
開心完推翻正經post

又係見字飲水

由由
飲多杯熱飲保暖

火火

著多件衫呀油

你都要

Push
RT呀大家
好想佢地快啲番黎

大隻

暴大兄

加油...基

點解油係大隻

Pushhhhhh!!!!!

繼續做

因為真係大隻花

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

幫推
［有圖］就算經歷最黑暗嘅時代，當年嘅勇武都無放棄過香港重光嘅希望

推！！！！

笑咗

戴頸巾

呢幾晚凍到變波波

因為me大隻

油油

亂亂

好唔好睇

想睇有幾大隻

咁大隻

打撚死人咩，cow死女

睇咗少少咋

叉包

我都想cow死女

飲咗湯

我聽日考試

加油

係

Bell

真係凍到就嚟變冰

牆內點算

早兩個禮拜之前香港突然變得好凍，已經有咁樣諗

Twitter 真係少咗好多人

好似話仲會凍

收檔先

晚

Gif

寒冷聖誕

狼

蝙蝠

諗

RT師全面進場

好凍呀

... 點解有咁多

俾你個名呃咗

佢2日無開po

我開嚟頂住當先ok?

係檔

咁都得咩

擁

好易架咋，你都得架

好靚

撚柱話要返大6旁聽

佢去？？？佢去到咩

話聯絡律師

以為佢有案喺身 離唔到境

晚安

Xmas

推
希望咁多位一切安好

好，去咗唔好返

遲吓會好啲

早基

英早

早